和理shop 玩緊便衣困獸鬥，我地會唔會玩門口附近示威出出入入反制

有冇得再反制狗戰術

千奇唔好

有便衣就打狗走佬

冇便衣就有d 入去開party

有d 係出面堵路阻增媛

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER